我 地 一 個 都 不 能 少!!

各位巴絲
我地每一個人都好重要
我地而家呢一刻爭取既
係我地既將來
係我同你同你…仲有你都要有份!!
千祈 千祈 千祈
唔好諗著做傻事
我地仲要見證林鄭同其他要負責既人去面對佢地要承擔既罪與孽

覺得自己唔係幾舒服既話
而家請你暫時放低電話/離開電腦
好好地休息下

小薯仔我聽日要係隊伍入面
要係報紙既頭條上面
見到你地每一個面孔

SORRY FOR 1999

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

推啊

thank you